美股認真討論區 DCCCLXXII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

push

AZN等出NEWS

我納DEE唔會輸比疫苗PLAY, THRICE

上呀

燈已轉 有無傻鳩落咗車

日股係一手手定一股咁買每股單價都幾高

日本hotel reit 下年應該有8%yield b4 tax
10% div tax

好想去，不過冇錢

sh派又贏 小西好野

falcon 9 成功

納Dee 準備俾人強姦

10點半再落多棍

好耐冇出過風火輪圖啦！

Nio xpev仆街
仲唔到我架tesla發威？

熔

Nio賭場 買定離手

唔到
下個月先有得威

最多420

spacex 好癲今晚

"official sources"依個字上左twitter trending

但老闆mostly likely 中招bor

無事LA升返LA

支那電椅已到極限, 係時候到我架靈車發揮啦

He said just a flu

點解下個月

條肥佬twitter當冇事發生過咁
仲要走去玩火箭

Put

Tesla Supercharging now more expensive than petrol refuelling

Australia

仆巴

濕尻道指廢老股明知翻炒疫苗play 依家開始跌
累9堆納指

睇個款無事
岩岩見佢地d太空人一齊影相

大家又數錢

Twitter Offical

1030就山到淡友出場

nio 快d gap 番上去

今次moderna疫曲好過上次
但係今次換馬波幅相對有限
見到其實兩邊都係盤整緊預備進入大牛市

而家D 油太平?

連登燈到契媽份工都無埋

CloudFlare 跌咁到 有冇諗過執柒咗佢

Tsm 就快100
冇信念早左放

NIOO滅世吧
唔好死頂啦

fvrr 就轉燈

契媽全家桶

上阿納Dee

之前買左少少擺係度 呢隻係就妹D 但邊有得輸

今個星期仲衰過上星期

傻淡有無追沽呀

頂都穿左幾次
仲大牛市?

唔好再登喇
求下大家，靜靜地

每次見到呢幅圖都好好笑

聽朝要返工，晏晝要返學
唔想返工，但唔返工又冇錢對沖

FAUCI SAYS STARTING APRIL, PEOPLE IN THE SO-CALLED GENERAL POPULATION WITHOUT UNDERLYING CONDITIONS WILL LIKELY START GETTING A VACCINE - PRESS CALL

有冇人入左NVDA

JD跌咩呢 業績好
PDD升咩呢 業績好

Trump都輸埋

辛苦了
雖然我都唔喺好得幾多

契咩媽 正一臭雞

今晚nq起碼企返上12500

仆街 係度燈

燈？

聽日去食下老舉巴間茶記先
（首先要搵到）

雞吊完有得爽先超碼

TSLA

中環果個？

今晚NQ直插落9000
同你對沖下先

各就位
預備⋯

個市強到完全跌唔落

講真，我而家都唔知讀書嚟做乜
完全0樂趣

12500又誇d 12000就差唔多

酒丫

應該係
好耐冇返過中環，而家唔知有咩食

讀咗五年大學，只有覺得痛苦

走牙

不問價放ark

又夠鐘開app 受死

都話跌唔落, 12000見

跌唔落wor

pins又搞乜鳩

開市即崩

垃DEE

NET

Mrna入唔入得過

GP

我87放左1半

大熊市

靈車

Se又落地獄

契媽都有收皮嘅一日

筷子記對面就係

我日日搭叮去上環食長龍食府

單車 真係廢

暴巴list好硬

溝？

升番啦 冇事

CHOK CHOKCHOK CHOK

今晚廢老股又然

又熔

個倉插到賴屎

u幾時追好

below 105

三指數全插
盤前做乜都要輸

NIO又報復性反彈

仆街 solo

成撚日追完就跌

月色巴

Mrna插多d plz

望住NQ幅圖
feel到四方八面好多買盤衝緊黎
啲淡淡完全打唔落個價

102

u同shop特價
過多兩個鐘就轉燈
咪話唔提你

酒牙！！！股災牙！！！

有冇人入左mrna

有咩值得入
依家空倉

高j aal oxy ccl

+1
揼春
唔夠信念

TDOC 又跌 dllm

Jd 冇特價棍，平咗short

有幾多人真係CHING CHONG ARK

同問

我都set咗102買盤

呢d市真係唔識玩，好淡爭持，食住花生先

一開市個倉即熔

u同tdoc邊隻抵追入

手上籌碼所淨無幾

搞咩Biontech時光倒流返去上星期一前

INTC

冇事啦

前幾日差少少86入貨 屌

我個倉冇事喎

理想升熔 正式宣佈nio xpev tsla做左理想細佬

其實係咪咁大影響

好友landslide式坑殺傻淡喎

u cls

U特價完左啦?

不過我冇錢

疫苗冇佢份

Work都垃圾咗好耐

垃圾FSLY已走 轉入CCL 賭場

NIO 夾緊上

淡友好廢 儲左兩日貨都鋤唔落去

tsm今晚100

疫苗跌
Zoom升ok????????

nvda jm9

比隻tdoc累撚死啦

arkk反cup

影響一定有, 但冇講到咁大, 除非一TEAM人走哂

Tsm爆升

溝

ER

屌次次賣完就反彈 wtf

疫苗已經鋤唔死科技，反彈了

U 108成功補倉

放咁D amzn

拓海反超京一

TSM啪左兩粒偉哥

uber 破頂cls

TSM

Nkla咁都升老千

幾錢入 好重倉？

我睇就跌埋聽晚 照舊今日咩都唔做 訓係度等理想上50

我大TSM咩事

廢股intc又想引人接貨

5張nio put 全身而退
但100股bntx就要坐到fda approval

SQ 又趁低入咗少少

今晚真係好刺激

一放就會唔見五位數

壞消息盡出，龍市

點解你次次都唔識反醒？

FVRR頭先特價時段有冇人有加倉本身估左20% 冇加到

Nio Monster

我都走咗，以後唔撚掂支概股

上呀Li

都話開盤淡友最後逃生門

因間day end納指反cup道指就好笑

JPM向下俯衝

又睇番growth?

可以訓唔洗睇 幾日後50 暫時係全個股市最強

我垃指係唔會輸比疫苗 twice

三進三出 都全身而退真係要還神

又話龍市既

整緊Handle?

pltr真係好撚chok

屌你DDOG一賣出黎就反彈升番上去

咩頭都比好巴GEL哂

LYV又昆鳩我錢

LI勁到

信小西冇窮人
VERI

人類已經阻止唔到垃弟

完全無力跌

5位數美金?

好巴咁快

monster?
avg. px 49

ching左chong契媽
多左筆錢買咩好

tsm

HKD，不過都喺好多

契爺B

中概股又原地滿血復活 dllm

諗緊好唔好食左佢, 下年4月TSM call, 已經100%

有冇疫苗概念etf？
唔想賭pfe jnj同mrna

唔係rebalance姐

敗左部Dyson v8 slim

要搵錢填數

GERM

今星期可唔可以再幻2？

揸

仆街 d call 放早左

呢隻野好撚妖
明明啲成份日日爆sing,比個莊日日壓

Nio put得

JPM近排升咁多，好巴fat fat

TSM 向100前進

屌高j左

Rebalance個倉
仲有20張call係手

買契爺不如存定期

ZM咁樣彈高開逃生門 好感動

大家小心nq
3次都係衰121

佢d holding都賭緊喎

入左Jpm 12月call

XLP, XLY

反方向咁諗 其實已經好生性 如果唔係連400都無

Nkla

契媽好唔掂咩

比人炒

tsm 好癲

Jpm cup n handle?

射人上太空都唔識升

連份工都無埋

有諗過放一半減低風險, 但仲有幾蚊就到價, 都係揸住佢

其實就未飛得 波音依兩波升得太多
不過個市係on9 當正飛得咁炒 期誰都有排

ownership變動,太disruptive暫時唔考慮

Tsm
真係就快上到100
仲記得8月個事有巴打係到講年尾上100
可惜得10股

呢隻唔洗減

AAPL？

佢上撚到先算啦

利申：重貨

Tsm

疫苗 play 完咗喇 ?
得嗰10分鐘都唔知有冇

靈車最近冇曬動力

仲少過你 好後悔無買多啲 tsla依家仲係妹緊

咪係我囉..

tsm cls

好想入plug

net 呢幾次疫苗Ｐｌａｙ都好撚硬下 可以ＳＨ

泡沫大到不能想像
已經係fair price兩倍

均價87， 得6股

好巴近排賺咗幾多

本身有正股, 係諗住賭下玩下買中短期call, 估唔到咁快100%

巴打喺時候改名

渣住佢 到期換正股再ＳＨ

Miss左無加貨

唔得啦 個市太恐慌 完全冇人敢買tech 怕下一單疫苗play

依家道指同垃指好似好balance咁迎接牛市

再巴

Google 點解咁硬

硬？ 邊度硬

加唔到貨 一直都未入到金
ft又唔可以玩孖

EXPE做乜撚野

邊度搵返嚟?

D 撚樣連廢老股都唔買

好大波幅

次次都搵唔到位入
上星期唔理高j左

本身佢妹左好耐架啦

發覺原來佢興其他tech沉寂時佢爆升

下次放少少錢做leap call算

納dee又咩事

30張lc, 到時如果走左佬未必夠錢exercise

幾好
取代城城

龍龍哈

明顯唔buy疫苗play啦今次

其實都唔係 都係+/- 1%
同埋要回都回得好快 第一次出就大浪
今次都算細浪 再出就price in消化晒架啦

正式宣布 今晚可以早啲訓

Cover晒 tech d loss之餘再多 10%

一動不如一靜, SH做其他野好過啦

又插返曬

係 兩邊都追落後
vix sqqq成最大輸家

上星期想23.x入，miss左

講錯咗 應該話變動得好快先啱

京東

又數錢了
蓮燈仔要75買
等十年很折股買啦

疫苗is Useless

殘忍只需一棍

Nkla 8%轉燈

好睇

solo 6.4入 如何部署

我都係70蚊入

幾錢買

JPM一入即蟹 又要放到出年佛誕

45度滾落山

你地派錢woooooo

入唔入tdoc 好

睇下波音 全部衝晒去炒

應該差唔多走了

好甜

正 已認輸 得少少 廢事短炒變長渣

唔驚下個疫苗play可以入
160 170係入得

Plug揸到出年

唉我188入左
低過170 先抵我覺得

墨妹好撚正

pltr 盤前+10%而家轉紅

信心保證

又疫苗play 有啲擔心SE ER

清咗arkk倉
結果玩咗兩個月契媽，係蝕5000hkd

都係投入返qqq懷抱算，qqq係令我賺最多嘅嘢

有Tsla真係輸晒所有野

輸錢輸時間

又破產

tinder真係好撚勁

話左靈車浪費時間

同你相反

佢仲有拳頭係到 黎緊手機ＬＯＬ準備橫掃全球 要買貨既好快手

aapl 幾撚勁

上星期五見佢西跌減咗啲，信心唔夠

NIO入貨

業績照計好
但個市氣氛麻麻

其實tech 股大趨勢黎
唔太明點解疫苗震走左d人

發現做咩操作5分鐘後都會反方向反彈
依幾個星期命中率係100%

就黎開個patreon貼倉等大家做反手

PLTR枝針

真係賺到笑

揸到2030

垃圾etf 清淨2股睇戲

Tsla做乜撚野

沽MRNA Free money

TSM 點解升
有咩好消息

因為傳統經濟股跌到殘曬 係因為武肺 依家個股值太低

人人都放tech 想買

契媽係咪收皮
有冇人知咩事？
俾人逼宮？

mrna無力

nio今晚睇升定跌

開市跌 ＝ call 開市升 ＝put

斬晒 入100正股掉落1strade 唔再理

ARKK 95-》100我玩咗兩次
過105唔放就會出事

垃圾車

JD呃貨?

Latino

平時你地屌既呀婆AAPL 今晚定過定海神針

仲廢過ibond

睇埋下半場先唸沽唔沽

正
盤前清哂

臭雞 收皮

真係垃圾靈車

tsm free money

支那靈車呢

唔係咁簡單架

Ddog 見佢一直插水我一直SH都唔升
今日一沽就一支箭升番上去

之前nio $14 xpev $20 Uber $24全部有call

我一沽個時唔夠5分鐘全部坐火箭

睇黎麵麵後繼有人

以後就輪到我估估

思考緊加倉廢老股嘅aapl定qqq好

sunw又玩音樂椅

宜家你可能係連登top 10

垃圾靈車原地爆炸破產啦

三傻頂得住?

幾年前short call左自己
而家成個公司都比人call走左

支那靈車一野撞撚死電動輪椅

連郡入主ark investment

幾時做都得

長期肯定tech 但短期廢老股價超賣得太勁

IBKR又鳩升，
死返落49啦

理想睇個款今日升廿蚊

Spy

三賤蛇

唔會
好多股都double 咗

呢期係三傻帶升

pypl 同SQ 繼續妹

同tsla一樣

我心理上仲未ready

做多排廢佬先

睇多d雷公

SPI賭場重開

無人能夠取代老母麵

價值投資SH

85蚊接撚左500股多謝對家

夠曬穩

一齊趁低息sh 優質股

以為飛巴黎

PRNT希望都係陰陰升，無人提

疫苗股次次都係同一個玩法 悶唔悶

arkk92入
升到105唔放
跌去90
升返102唔放
又跌去90
今次我醒水一穿100即放

抵佢J

ready $AZN play

現時
57%voo
43%aapl

再加voo應該會妹到唔會入美股post

今次都玩到咁
下次納DEE會點

信念挑戰

下次跟Micheal Burry買都唔錯， 佢BA GME 都算唔錯

玩tsla 既咩心態 輸晒d 機會

nio

JD

估錯哂,遲左入
仲估大選TSM跌返落80頭,再係12月前爆上100蚊 出年1月上110-120
點知依家都98蚊

我都以為睇錯名
一樣風格

買Trump

nio 會唔會係 幾個月前嘅ZM

大家怒沽，佢怒升

起勢 chok

ARK 全契桶都仲係紅
ON9

佢都係trump粉？

11月開始 同你一樣
睇黎愈少操作愈好

TSM TSM

咁啊 買舊經/banking都ok

跳船啦

部垃圾車想點撚樣

有時真係想全倉買曬inda算,唔洗煩

arkr 7%

屌，想入籍澳門

其實係

係咪要入定sqqq了

撚狗撚到呢

靈車真係19 都唔知畫緊乜春
Lost撚到

Tsla係Nio 升10%佢升0.5%

Nio 跌番2%佢跟跌2%

Sq直落地獄啦屌

均價181... 比盤前嚇7曬...

之前唔係, 而家係
之前佢話trump 係 fascist, 而家佢話左媒先係真正fascist
出tweet仲要時不時tag trump

咁咪岩囉
怒升到連燈目標價70蚊先

估唔到一個疫苗收zm皮
彈都未彈上去又收多次皮
明明其他tech都返得七七八八

你睇錯 nio跌2% 佢跌4%

買靈車哂錢哂時間哂機會哂氣哂心機哂撚埋電

Nvax

係 入多d

mrna 我屌你老母還錢啊

汽車股

好彩開市見唔對路走晒啲盤前bac

SH

過檔理想 一年後420

跟佢tweet ？

想撈底

U 插水

Call CCL 210416 27.5

我想玩末日put 幾百hkd 咁玩

高位走左

今晚aapl 122

坐得最舒服反而係FDX

是的 除左中左堆reit call
依兩個月大部分資金壓左係Tsla到
輸晒機會

對過往妖股太着迷

楠哥笑到最後

年年都派錢

佢今年升咁撚多睇下appl先

冇乜野想玩
轉咁啲yen聽日買日本妹算

佢升得最多呢一年黎

企穩120就好開心

聽日港股點算

沽空機構冇料到 懷疑佢龍友黎

想搵個澳門靚女做老婆

大家大力D TSLA 唔該

昆平貨？

選舉前幾日"又復出"撐Trump

tsla唔屌唔得

聽過好多次 其實佢咩位買

趁低入貨d野我地識條春咩

靈車put佢老母落100

準備爆上

Tsla 我準備好了 420等

大力D屌 TSLA

又畫LOGO

有睇佢tweet同wiki過佢, 但冇set tweet notification

320

得一股

問過CARR未

入靈車悔終身 allin理想更安心

都係啱啱開始睇
分階段入貨

Twitter淡淡多數吊鳩左媒(Trump粉)

升

大你5倍倉

富途做乜鳩

掛咗條件單 到價賣唔到？

撈U定追CARR

盤後財報

總結咩貨都好 分批入最好
俾錢學返來

人類總要重覆相同既錯誤 話左俾你聽唔好買做疫苗既公司

感動

垃圾靈車又打回原形

我無睇佢

tsm吊吊下就一舊

每月入定係按%升跌入?

咁佢當初都要搵投資者先有錢玩
同埋resolute點會真係炒咗佢 直頭不干預就最好

大戶

Pypl

啱啱見到ark 系被接管？

佢上年買由4X蚊溝到8蚊
最後本多終勝 係22蚊左右時清咗倉

靈車準備又420

垃圾車同我上

連登大船必死, 走貨先

佢又唔會點跌，搞到無咩位入

繼續屌佢垃圾啦 , 次次屌完都棍上

傳廢老入股
已call

大家點睇NIO 既ER

gp

QQQ 好友比D精神食糧你地

等港股panic sell埋先

有news? 一棍3蚊

好巴睇好CCL

傳廢老入股

靈車冇死氣喉, 唯有後入elon mask

廢老創新高

有無香港靚女做ME老婆 可以幫佢入籍

契媽而家出哂名
反枱走人都唔出奇

靈車果種廢

之後咪落返黎，都唔知jm9

叫下春先
TSM
TSM
TSM

amd appl應該差不多爆上

唔洗排隊？

solo話咁快就升返曬

TSM TSM TSM

L子12000又到

收料收得咁快 利申得sq

靈車又扮升 開追悼會啦

龍市就每月
大跌市就跌返5%就入
股災掃貨

本身以為個option係廢
契媽搞得好唔會去exercise
搞得唔好廢事exercise，年中咁撚多fund邊得閒理
估唔到真係搞得有聲有色果陣一腳踢走契媽

Tsm
Tsm
Tsm

有講過話炒佢咩

有無傻9 盤前俾人呃貨

唔好gel

TSM 真係不得了

契媽D錢走哂去契爺度

屌多兩屌上天堂啦

又買科技股

CASH COW

點睇BIGC

娶澳門老婆

你老尾 碌棍擺到明同你講 個場我地莊睇

咁多人gel, 我係咪要止賺

利申：87

有棍

UBER 冇睇幾日升到50

邊隻 ?

靈車monster 竟然升到2大元

靈車死返落嚟啦 等睇你破產啊扮咩升

靈車升級電動輪椅

你支概車迷 ?

冇乜人玩acrimoto

btw 係咪睇好下年銀行/金融股

咁sq下年開始做small business loan算唔算銀行股 有冇機會受惠

Tsla-.-

有幾個月無見過直線了

部車要屌下先郁

好撚感動

TSLA返420

垃期12000 頂穿佢啦

靈車有種今個星期上450

無人理 左好耐 個 VCP / Ascending Flag 想點

FreeSM FreeSM FreeSM

VERI 之前冇SH
而家後悔了
又要高位入貨

買pypl不如買sq
Online payment 而家用stripe比較多

same

買veri 都唔sh 點對得住教主

8,9月果陣舊經濟比人笑廢老股食老本
而家終於出頭啦

Ddog狂升

再上450就放
反正佢次次上到就插返落去 食個波幅好過SH

仲畫緊咩..

Btw 你啲call仲未走？

我又好驚買唔返

Vcp fail左十世 我都重畫左第3次

睇住個倉升都開心唔落

再分階段收集囉
VERI 歷史高位係$16 左右

MORE!

上450即刻放撚哂d call佢算 掂親呢個位都仆返落山

sigh.....$vxrt.... -50%

X / DIS

女神係澳門人 但好耐無見佢

等102 買

Se出完財務會唔會繼續跌

要撈依家好撈

veri歷史高位74

廢車直插無水花中..

鬥緊氣

垃圾始終都係垃圾

tsm俾晒機會大家上車，已完

算啦 我硬食左60%lost

唔夠個莊鬥

依家50% lost...

tsla 垃圾到

ba 冇得玩15x-18x執石仔loop

石仔派有福了 TSLA 從406彈左上410 又執4蚊

DAL

咪燈

呢D咩嚟

U快d落啦

Short call自己
好好笑

而家上到450算突破左

如果.... 成交量大增不如坐穩好過

NIO MONSTER

Put咗下月中 38

WHO FUCKING CARE ($WFC)
點解咁廢?求解釋?

咁正

有無咩source？上網找找唔到任何野的

唔好燈呀
死人垃圾果

聽日盤後出ER就有結果啦

90 蚊 all in

Ba 200

同問+1

契媽要走？？

張圖好顛
仲勁過LOGI

先改

聽朝就收錢

Heico上啊

學到嘢

隻SE跌撚夠未

tsm就黎100了

突破左都係去到450

唔SP喇？

澳門竟然有女神

聽日落25蚊

求aapl 150

有無人有睇

多姐

下年

佢個website 除咗Investor Relations
其他頁面話我因為地區問題入唔到
想了解多D
專做小型企業貸款

聽日就財報 堅定持有

升多2蚊我都收貨

仲SP

我130夠

得啖笑

上星期洗完倉連抽3日wo

ba穿埋200

止蝕

溝左幾轉都係山頂位 屌你老母
就賭埋聽日

如果冇事外嘅話 年底150不是夢

tsm真係

唔怪得sq唔升

掛個一舊賣tsm, 你老母乜野2nm ,我大中芯14nn勁7倍

semicon why so dragon

可能再插水

三賤巴
成世人都未見過

j唔j好

唉 見住個倉升都笑唔出

各位美股師兄可唔可以俾啲指引我？
話說小弟仲讀緊asso
只不過成績唔算特別好
而呢排開始報non-Jupas
咁小弟個GPA一般般
報自己想讀嘅科就冇乜可能咁滯
相反水泡科就應該得
而自資就可以報自己想讀嘅科
所以就喺度糾結緊應該點報好

報水泡對career 好似冇咩幫助
報自資又好似嘥咗個GPA咁

似乎係大芋吸緊貨

今晚廢到古戰都無心情打

TSM 100

Tsm產能去到下半年

Tsm Cls

Tsm 100

100

j tsm 好過

點解唔讀IVE

宜個財報差都可以升, 完全唔驚

古戰場逃兵

tsm咁龍似話比大家聽 龍市係真

SOXL

望多陣U唔穿106就入少少訓

你自資係咪好大壓力先
唔係嘅自資又有咩所謂

可以走tsm了

有冇200高j左ba的人

Semicon

tsm其實升乜鳩

wmt 破頂

有無諗過去外國

TW ???

咁點解AYX呢隻舊經濟都升唔返上去

arkk單野唔係講左一日啦咩

其實讀完第一個sem 都有後悔過點解唔讀ive
當初覺得實會升番上大學 所以先讀asso

齊打J

唔好問我 我都係9up下

Ba收200冇咩問題 成交大到 個個衝入去

今季就算無錢賺 都蝕少好多 上季都少蝕左好多

U set 106.5入算

水泡科係邊科先？

經濟能力上應該還好
都叫有Grant 資助下
學業壓力來講 自資一定好過ugc

你自資係讀咩先
如果都係濕鳩科就算啦

因為冇人敢入科技但又唔想入舊經濟？
我9估

冇錢
屋企先得幾十萬看門口
仲要老豆成70歲
唉

台股2330 +4.76%
就係咁簡單

咁咪自資
最緊要做到自己想做嘅嘢先
不過要confirm真係鍾意先好
唔好轉黎轉去

狼過asml

又SQQQ

Tdoc搞乜

DAL Leap call返生了

TSM
TSM
TSM

等我沽咁啲先

U 106

讀自己無興趣既野唔係人人都做到
我就唔得 轉返科先感覺好D

去加拿大啦，你仲後生 大把世界

91走哂TSM, 哭撚左

台灣的國立大學洗費其實唔貴
只喺要頂得順嗰個環境

TSM又可以準備拆股

幾十萬, 交到學費都未必生存到喎

我中學嗰陣都有諗過直接過去台灣讀大學
只不過去台灣讀商科 如果唔係嗰度發展就好似有啲戇居

走左大部份tsm 留番50股守門口

川上巴
只要有渣車，啲錢就會自然冇曬

垃期 12000 鑽石能量頂 cls

走晒啲tsm了

有無人諗住leaps call wmt，搏佢係半舊經濟股所以有疫苗佢會升再加搏佢遲下搶到amazon少少market share做埋電商

讀商科? 可唔可以講咩major ?

識玩，利申走晒

好撚多名都係TSM

Finance

原來TDOC逃生門已關... 我想跳樓了

現金回贈

走左一半TSM Lu

梗係啦谷左咁耐

JETS/XLE/XLF 三重彩

升到驚 入咗袋先叫賺

係時候入tsm put

個個都走哂tsm 係時候到tsm 表演既時候

個別國家讀書可以做野，去果d國家讀喇，自己搞掂自己d學費同生活費，無話唔得。

好似成個Semicon D嘢都炒起緊咁

我還在

波音

SpacX wallpaper

讀Finance 就千祈唔好去，一定後悔

Dal+CCL+JPM

勸你唔好
對stem有興趣就讀stem
無就讀專科
非名校finance出黎同普通officeboy無乜分別
鐘意炒股投資自學好過

放咗tsm入咗ddog

大部份炒起
有啲仲洗緊倉等升

曲巴

DIS 睇 120
X 睇 12

過多排 NVDA, AMD carry

繼續長渣

冇記錯ge話德國好似大部份U international student都唔使俾學費
巴打可以睇下

Plug 走未呢

拎工簽打住工先，儲夠先讀書

單頭風險太高，ETF算

一個月交兩次牛肉乾，當租車位

好撚正

蝦我契媽

沽曬ARKK ARKW

PFE 已經Back to square one

升得多過台股咁多

試下報U囉 唔得咪先IVE
定係top-up?
你應該都係求個學位啫

暴巴幾時拆#1張契媽像

仲有冇人揸緊健身單車

火箭升，股價唔識升，咁有撚用

係mu qcom都上
係咪炒供貨俾華為

Jets option 唔夠liquid

垃期穿12000

邊間asso同埋咩科先

amd 個setup幾好
有望咗下隻tsm

依家係連d 用響其他電子儀器嘅 semicon 都炒起

nvda後日er驚左，炸落amd

人晚呢2隻完全唔郁

本身讀咩先，
咩都唔講好難諗你個career path wo
話哂連登咩人都有

SPHB 大賭beta ETF

講下想讀咩先喇

TSM炒到好似當時AMD咁

聽飛巴你講tsm 均價5x 坐到肥肥

鐘意炒股投資自學好過

+1

中學+U 完全半個course 都未讀過
為了睇財報, 睇好多財報會計
自已睇過Marco Econ, Finance
問過d 大學讀major 以上科的人
bachelor degree 一個course 3 unit
基本上同真實世界分析問題好遠好遠

我，今日98蚊溝左30股

有講到喺FInance

UGC 水泡Top up 好多都唔知讀黎做乜春
自資嘅top up 起碼叫讀番啲對career有用啲嘅科

Amc 3.13追唔追好？

tsm食1/3先

TSM換手率0.15%

呢架係咪option賭船黎
Between好巴有無諗住roll jpm d call去下年做leaps call

Sh

都唔係唔得ge, 但儲唔儲到
就咁睇似冇任何經驗, 人工通常都唔會高
扣哂租金同生活開支之後要儲幾多年

咁計好似香港讀書同時做PT, 之後夠錢去果面master仲快

聽日wmt財報 今日破頂

Tsm應該上110再整固

無哂啦

酒呀
而到我留守

呢隻野我都sh la訂單都爆哂

讀書一向係為興趣

我仲hold緊冇加冇減

有邊個學生會清楚知自己想要咩

我都sh

學嘅野真係同現實差好遠
個人覺得要有market memory 先係最有用
利申 Econ major

建議你買張Call算 輸都係有限錢 嬴就幾倍

坐正股好浪費時間

SH TSM

Tsm monster

想追tsm

Jpm會轉正股
Call 玩ccl + Dal

其實男人到30歲都未必知自己想要咩

又係既，邊讀書邊幫人補習都幾好搵

d殘到乜咁既股

如果得嘅話想行fin tech嗰邊
所以可能想degree讀番finance
如果有能力讀master嘅話可能會補番個it master
本身上年都仲有fintech top up 讀
而我個GPA都應該夠讀
今年cancel咗 所以就唔知點

TSM 機構持股多
換手率冇可能高

想跟ccl
好巴開咩strike

聽日台仔會閪冧
次次龍完都係咁

美酒跑車相機金錶

三兄弟

唔似
好似
做開工業或者其他範酬用嘅 semicon 都升

我諗知同唔知無大分別
因為想要同有無本事要係兩樣野

有錢得天下，咩女人都要訓低。

仲有隻tsla

支那移動，營收夠穩定（冇增長），高位到而家半價，CHL入得過？

想做fin tech 首先你ug要讀cs先
Finance 可以後補master或自學
次序唔可以亂

ba 墜機了

唔想要個肚腩

講起女人
話時話p巴去咗邊
又去屌女？

TSLA 係咪畀人落咗降頭
鎖住咗喺400至420之間

d錢咪又係時候流返入NQ

應該又冧3%
睇到慣咗

擺喺度唔理佢算

TSM 泡沫大到不能想像

關心佢吊鐘

已經放晒等聽日入返

新板坦克好慢

另外整左架裝甲車玩下，主打靈活

侵個executive order要美資一年內要撤資wor

廢老 J Dow

有冇人玩女女brabra
Lb出er

26都仲係on99咁

想炒功課

侵侵把口有魔咒咁..

TSM 45度

佢主力營收支那，唔通全部9菜唔打電話唔上網

有呀爺撐住㗎嘛
你諗吓賣外賣嘅都三百幾蚊啦

上次話29000龍市
第二日插到阿媽都唔認得

輸11% 冷靜下先

有期權係入面

越減越升

bigger number = better

T
S
M

侵侵gel頭 最強睇淡indicator

扯緊旗

tsm泡沫大到想像唔到！

佢迫美資沽貨，但唔影響個公司運作？

QQQJ比我想像中好

今日成個倉淨係升一隻

減咗期權果part 其他搬字過紙

其實點解台股咁廢，美股溢價佢成日都跟唔上

買左咩

出面冇哂tsm post是咪仲有得升

15張TSM leaps call
Gel得未？

台仔未反映疫苗消息

台仔 台積電484 明日會破500

TSM同疫苗到底有咩關係

TSM 得7 股
聽日要賣完ibond 去入錢先

早買早享受，遲買貴幾舊

佢唔係大部份業績都係喺上面㗎咩
應該好難會影響到佢運作掛

冇用，期權先係精髓

如果要揀電股點解唔揀支電訊

passive ETF 洗唔洗沽?

今晚TSM啲買家咁有誠意嘅

盤中貼一貼先

因為TSM係舊經濟?

9%, ON9

半價係因為提速降費喎
5G仲要比黨落左指令唔可以賺錢

今次多左個"！"

當佢工廠股？

就係呢點，除非維尼唔妥佢

941好似係黃其山馬房

我成日都覺得身為中坑既自己唔及依家d後生仔

沽就應該要沽
只不過係點沽法啫
一野沽哂定係逐啲逐啲咁沽

唔係解釋唔到點解會升得仲癲過AL同BA

941+聯通唔係惡曬咩？

冇記錯暴巴你有幾張index option?

成個倉主力靠隻tsm升arkw又唔生性

其實睇新聞唔知升乜
但台股幅圖係靚嘅, 上個禮拜五台股收嗰個賤位, 今日gap up無得好講, 台仔都追唔切

無

Hang Seng Index ETF (Ex-941)

股價講fund flow
美資走對股價一定有壓力

3條Q加Joker？

係佢gel既話d人會夾佢

坦克車

賭得大就要安全d

呀爺可能會托住呢

入得過？

睇完resolute單嘢有啲想減倉

我大tan又梅下梅下，想點

裝甲車打快，要用TQQQ

暴巴買咗放長倉？

好記得你之前要好臨急咁幫架坦克車上鋼板
呢排我淨係long 左ES同EMD, set左trailing sl 睇佢做化

Jpm cup and handle 阻力119

黎緊十年牛市都唔關faang同saas事了

正一廢佬股
平時屌極都唔郁

U個莊吸完課

走左，差唔多了，轉錢去舊經濟

貨

佢妹妹下好過跌既

TQQQ TMF
三倍速衝落海

好蛇隻glw 又贏

快d上125比我走

暴巴玩開etf?

覆蓋係
但支電訊上得好快，地區增長唔少
兩大已經太大，細既兩間既仲有多D空間
仲有間支廣電但好似無上市

cbat癡左線

今個禮拜舊經世界？

佢贏係必然
短期內supply meet唔到demand 會推高特殊玻璃個價

唔係疫苗事, 台股今朝已破7月滅世頂, tsm純粹跟升

無MOOD,今日個倉輸到仆街,隻CYRX

TSM開始嘔啦

U開車

放唔放啲TSM 好呢

無錯 係無原因咁爆升
之前可能以為支那會炮鳩台灣呢個唔明朗因素

106入左少少

而家U係咪好難再100 OR 樓下

佢年底企穩100就ok

等接你貨

靈車 唉屌

why

但呢個因素都未消失
不過等到冧果日先入返算

科技野買唔買得過，睇+x取態就知道。

佢舊經濟唔買，公用股停手，唔用上市公司投資科技野，已經話俾大家知個大方向係咩。

控股權多少反映大股東嘅重視程度

Lyft 好似落後uber 好多

P蛇 最近還好嗎

C>JPM

TMF其實差過TLT

今日新聞係得調整薪酬
技術上其實都撞左4個月, 啲sell order消耗晒都唔奇嘅

101

倒車？

最底都要102

IB 期/ETF， FT 增長股倉

101全走，miss 咗102

咁係咪應該入CKHUY

早一排睇過
MSCI ex-tech earning
十幾年無增長趨勢

跟本得tech 整大到個餅
其它都係QE 吹大Bubble

佢volume 有啲高
我預佢係呢個位搞一輪

咁未到我set個價

但格局上除非維尼攪事，否則2大基本上不可動搖

我都係
不過而家又可以再入過

我懷疑我適合買6合彩，多過炒股

實會回一回嘅，應該100都好硬

窩巴買咗咩？

應該都係100上落妹黎妹去，咁放黎唔知為咩

將有著手嘅野私有化，將豬頭骨推出黎俾老散，手法萬變不離其宗

大量 tsla
中量 nvda tan
小量 sq tdoc

放喺度仲有息收

巴打直接睇3 statement?

呢個真
+x賣嘢唔會死錯人

現價少過ibond

真係全倉買波音好過 應該中短期都係日日升咁濟 幾個月返400

Tsm都放既 不如唔好玩股啦

聽日我估台股唔點郁
有機99接返

99 加貨

好似玩緊三公咁

除左資產再平衡外諗唔到放既原因

似排九多，要2個咁開

好重科技，入返少少舊經濟？

你仲未放

長和回購 點睇

第一支疫苗都禁底個股價.cls

所以佢開始買番商業地皮先好唸本地樓市。

題外話，中環中心個單野高位出貨，其實個幾年全球舊經濟已經開始轉差。

有咩推介？
V 好冇？

唔好再升喇DDOG
點解阿！！！

Jpm

HON就快又ATH

覺得+x單純平就買，佢應該唔會追價買。賺曬有數得計PB，往積佢基本要做d幾倍嘅deal先值得佢出手

Voo手績費低啲

I

靈車跌 張SP都係跌

+x背後個family officed人應該勁到仆街

扑暈自己
全倉voo

其實v 唔差
但會慢

Wall Street .....

睇埋今日

頂 埋單輸左幾皮野俾Tsla
Blacklist

cls ZM控盤控到
我張PUT呀

收到 thanks

慢唔緊要

妹市真係好難過...

輸幾多呀 取個暖

tesla 同 apple 下年都係呢個妹黎妹去

AAPL 妹係為了將來上升

TSLA 唔敢包...

依家 25k hkd

少少。。。

日日望撚住呢兩隻撚野都唔知想點